.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Project-Image:

Проецирование образа (`Project Image <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=237>`_) / Закл. 7
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- ментальный

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: поддерживаемое вплоть до 1 минуты

**Божества**:
:ref:`Ньярлатотеп (Ползучий Хаос) (Nyarlathotep) <Deity--Nyarlathotep--The-Crawling-Chaos>`

----------

Вы проецируете иллюзорный образ самого себя.
Вы должны оставаться от образа в пределах дистанции, и если в любой момент вы не можете видеть образ, заклинание заканчивается.
Всякий раз, когда вы выполняете :ref:`action--Cast-a-Spell`, исключая те у которых область действия эманация, вы можете изобразить, что испускаете эффект заклинания либо из образа, либо из себя.
Так как образ является иллюзией, она не может получать преимущества от заклинаний, хотя визуальные проявления заклинания появляются.
Образ имеет такой же КБ как и у вас.
Если по нему попали атакой, или он проваливает спасбросок, то заклинание заканчивается.

----------

**Усиление (+2)**: Максимальная продолжительность, в течение которой вы можете :ref:`action--Sustain-a-Spell`, увеличивается до 10 минут.





.. include:: /helpers/actions.rst